有冇人記得以前港紙出過5000蚊面額

活塞效應

孟

馬拉糕效應

Yes, 仲出過監獄通行證

仲有宇宙通行證

仲有宇宙通行証

我都記得有

一經過太平山就會袋左2000蚊